熱剌同阿積士呢d波真係得啖笑

成場波走來走去冇組織冇扭幾個冇倒掛，亂咁踢，浪費晒我d寶貴時間

阿積士啲進攻好睇到爆

比熱狗贏左 乜柒都唔好睇

射中柱，冇技術

兩隊都唔好睇，垃圾